法國個會員名多過五個字既大部分都係on9仔黎

是

On9 c

珍

on9師

ok

5個字也是

你都係

我算唔算過左

法國個會員名有印度香味都係on9仔

多過四個印仔都係

on9仔師

在座咁多位都係戇尻

法國師

非

即係6個字或以上先係on9仔

五個字師

岩岩j泰國個個

是
你弱智仔嚟

法國
非香港

會員師

大部份師

你唔算啦

咪膠啦

我可以玩

巧彩

唔洗數字數都知佢係

印狗成日咁樣得罪人

娛台好多都多個五個字

惡有惡報

又引戰

所以愚台最多on9

包括你

有個印字嘅都係on9

施丹覓乜鳩

樓主pin this

慘過XXX 算唔算係其中一個

safe

Fuk u

氣球

很肥美可口

👌

好似係

中間有標點分開左計唔計

OK